攝影要點入行？

其實讀個d課程有冇用？

咪玩啦ching，呢行就黎收皮先話入行😅

免費接job頂爛個市到時咪無競爭對手

做邊飯

靠人脈關係囉
連登仔咁毒邊會有朋友啊
回頭是岸啊師兄

如果好搵既
一早去左做攝，使乜開班？
如果課程掂既，又使鬼周圍招生？

相對上攝影學校/大專既正規課程會易入行啲

坊間進修course,咪睇自己造化

而且識人好過識字
有攝本身讀時裝，唔識影相但比人掟左去影相咪呢啲

攝影而家先嚟入行食得屎
通常都係朋友搭朋友咁入，去做下助手同啲人混熟

識講: I AM A PROFESSIONAL PHOTOGRAPHER

免費接影結婚又包兩餐頂爛市

有人辭鄉歸故里
有人漏夜趕科場

大數法則

STEP1: 自己搵機會影人，如果你影婚紗既你睇下有冇朋友可以俾你影，如果冇就自己入啲影會學下影女做PROFILE睇下自己有冇料先

STEP2: 你真係覺得自己有料既話，宣傳多啲你遲早俾人發掘，你冇料的話你點做都係冇料，完。

做好過佢先講

巴打好靚仔

自拍證件相又幾有創意

扯左

uncle 掂喎

睇得多兩登轉貼攝影師作品來計，係咪都唔使讀
一機鏡接job了